點解咁多人覺得曾鈺成真心漏口風

如果真係要營救重要人物
會唔會喺咁多記者面前高調講真名
係都是但講假名啦
記住
佢係曾鈺成
就算譚耀忠都唔會犯咁大錯誤

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

打緊仗 叫人名 有咩錯-.-？
唔通一個個 細細聲問 你係咪朱媛 問到下星期都未問完 重要係到食緊二惡英 緊係拿拿林溫到人就走啦

放大佢，叫雜種留意，甚至權鬥可先發制人，
香港可以安心等佢老鼠曾把關，睇住議會對內班狗奴才，對外班校長會，黑警，⋯

究竟個女仔乜來頭？
仲有就係, 曾鈺成問完後, 著反光背心即刻答得出佢喺度.